覺唔覺IZONE個企位 排得有D衰??

搶晒鏡

唔明點解牙f次次都著到咁 好似左一咁著唔得咩

嘩好撚正呀

今日佢唔係權F佢係權炸

佢好人黎
唔想搶哂Ｄ令妹既風頭

仆你個街我養陰丸擺明潛力股黎

著比街外人睇咪呢D囉, 著比我睇咪另一套

慳啲啦你成日ff

好想奶個膊頭

事實 你成日針我

其實我覺得元英唔應該成日企正一正中間，零零舍舍突咗出嚟

鬼叫人地係center出道咩